269c 天瑞落車的你

我真係好廢 唔敢搭訕

收皮啦柒頭

咁拎上黎講把撚咩
你老母臭閪

我上緊去我男朋友屋企,88la死毒撚

多謝你地 希望我有一日會醒

企遠D啦 好撚臭呀你

扮感性中二病毒撚